感情問題一律分手處理

講得呢句既通常係自己經歷過
唔想你地浪費寶貴既時間同心機
先會咁講

真心建議黎

我都覺，利申冇感情煩惱